有無巴打屋企燈槽會用Philips Hue 燈帶？

準備裝修，諗緊用hue 燈帶代替T5 LED 燈管

其實耗電量係咪差唔多？
裝修上有咩要留意？係咪要預留個位插插蘇？

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

要預清楚啲長度，每節大約330mm
要預去到尾會多咗少咗 要點樣就

又要買轉接頭

唔知啲師傅會唔會幫你裝
所以要預自己裝

唔係每條1m / 2m ? 咩叫每節😮😮

點解要轉接？因為佢本身唔係三腳？

LED 唔使睇耗電量，反而裝修時考慮下做蘇頭，日後要換/轉其他只要一拔一插就得，唔使停總掣/ jam 線

佢講嗰隻係 Hue MEMURU 燈條, 分 322mm, 582mm, 882mm 長度, 要再另外加 WiFi receiver 組件駁 Hue Bridge, 只出到黃白光無得轉色

Hue Lightstrip Plus 安裝就簡單啲而且可以轉色, 係要預個蘇頭同放火牛位, 每個火牛最多可以拖 10m

如果有錢玩上槽下燈。就改埋下面用Philip hue 射燈，更多變化

我想問燈帶同個bridge最多可以距離幾遠？同埋可以連幾多set燈帶同燈膽？

你指LED 定係 Hue lightstrip?

係呀，我想裝下面果隻，佢話得2M，不過我預左要買野加長。

不過怕駁2條strip 果舊野唔識發光，變左成條光唔連貫

火牛蘇頭要預幾多位？

係咪貴好多

其實我係想知Hue lightstrip 耗電，同LED 比
當一個月2者都長開，爭幾遠

我。加埋alexa一起用

hue bridge 連Alexa?
我諗住直接連siri .........唔知洗唔洗另外買舊野

射燈，燈槽全部用hue，有個唔好就係你熄左燈制，所有你係app set既顏色又要再set過。

要用電話app開關/買佢個遙控掣，除左貴d同依樣野都好滿意

Echo 直接控制，唔駛買舊垃圾bridge

姐係本來用黎開關既橙制唔關得？

當你set左白燈，你熄左個燈制，再開番會自動變番做黃燈咁既意思

對慳電怪黎講會好痛苦

原來係咁

所以個制長開就ok?

之前睇過話長開其實3個月先用你$2 電

香討見到，早知Prime Day $150 買左佢

至於 echo plus 2, 我買佢既原因有2個1) 佢支援 Zigbee 制式, 即係可以唔洗買 Philips Hue Light Bridge, 都可以控制到Philips Hue 或 ikea 智能燈膽

我早兩個月美馬買，連運平過$700

英馬先岩

強迫証黎唔關哂、折左插頭會唔安落

係，備用狀態當用1W電（實際應該少D），
1W x 24 Hr x 90 Days = 2160W , 大約兩度電

基本上一個 bridge 夠 cover 全屋，每加一個 Hue 燈膽都可以增加覆蓋範圍

每個 bridge 大概 support 到 50 Hue device

可以 2m 加到最多 8 個 1m Ext. (2+8m)，光唔會唔連貫，佢係無縫連接

Lightstrip base 個火牛 size 大概同 router 牛咁上下，加埋控制組件

我都用 Hue dimmer switch 開關，原有燈制貼透明膠紙封住

係

其實睇你係想用 Alexa, Google Home 定 HomeKit，只用 Alexa 既話就可以淨用 Echo Plus

Prime day 果日 $150 港紙

每度電1.154港元

即係每個月$1 都唔洗

好，我去豐澤睇下個size, 再同師傅傾傾點放

用膠紙咁核突

用Alexa 的話，電話控唔控制到？

透明膠紙唔係好睇到

用 Alexa app

我嗰條都係Philips Hue Lightstrip Plus
呢條燈帶 每1米就可以剪3節出嚟用 即是330mm一節
咁如果你要fit返每一個櫃嘅長度
或者 剪完之後駁下一段係第二個位用黎用
咁就好似下面張圖咁樣買唔同嘅Converter去接駁

加埋智能家居
結果係唔會想熄制

裝好哂好開心
夜晚眼訓走咗上床訓
自動會熄哂啲燈

可唔可以影張相黎睇下

明白，即係好似HomeKit / Siri 咁

明白曬，即係如果我 2.3m 就可以 2+0.3 咁

我上年發雞盲係美馬買左set hue燈膽全部釘頭，返到黎用唔到

thx bro!

個陣貪玩左彩色，呢幾年完全無用過，黃白光已經好夠用，慳返d錢好過

你哋會唔會去電器材料舖買？
我見人哋平好多
不過當然態度就差啲

我廳用緊兩組
燈槽頭尾預留蘇位
變色試兩野之後就冇玩過
用左2年長期都係黃光
淨用燈帶夜晚都夠光
唔洗開其他燈

咁應該係我唔識享受 不過hue係好用既

香港係咪只用到E27

loghtstrip 好似無純黃/白色，得彩色
如果有 (又平D) 一定買

唔識呀，唔知可唔可以轉頭

有無巴打試過買件火牛代替佢原本隻火牛 唔記得留蘇位

Hue E26 係 110-130v，E27 係 220-240v，大家互不通用

LED 好易壞，一壞就好麻煩

香港E27

係咪Amazon 到買最抵

要長期追價

屋企想2-3 年後大執
應唔應該blackfriday 儲住貨先

我有大概 40 個 Hue 燈, 兩年期間運作正常

頭兩米最好買返行貨
個火牛有機會壞
我換過一次

好

釘頭係咪冇得換返螺頭架？

led都易壞

火牛易壞 真係好易 做酒店

用緊

一開始買咩kit 好
想用彩色lightstrip

香港買好貴

lightstrip 唔係淨係得彩色ja 咩

係
驚有人唔知

lightstrip 就咁買，唔洗買果個bridge 啦我覺得
因為我準備BF 買echo dot

巴打，想問如果長開，用電話熄燈之後，可唔可以啪返牆制開返燈？

一off 一on 就會用番default light setting

最近出左藍芽版 bridge 加 2一但2m 香港超貴
但性價比高係隻hue play 但最近無特價

屋企既廳同房都用philips hue
方便好玩 除左佢D燈泡單隻黎講唔太夠光
玩唔同色 飲野開party 轉氣氛一流

明白曬

bridge 唔係本身已經有藍芽？

巴打，問多句，英馬買係咪一定要運費

另外想問多樣野
用echo 的話，有無得iphone 直接叫Alexa ?
因為個echo 放廳，有時喺房想用電話叫，好過大大聲叫出去

我都有30個左右
用左3年幾, 快4年, 一D問題都無

可以去到一個個燈控制, 又可一組組
係睇你自己點SET

佢個HUE, 可以買其中一個PACK裝, 就會有接近送既價, 又有個DIMMER

好用

去荔枝角tplighting
勁好服務，即場試曬d 燈夠唔夠光比你睇，推薦埋

真係會壞
行貨多數都係叫你返philips 架啦

巴打應該係講緊呢個

搵philips客服
會安排你去指定舖頭換

你邊度買，買左幾耐

tplighting 有2年保養

咁就唔知啦

我去過有 d 0 服務
但你 up 都個型號個 d 比佢照單落貨就 ok
又會平 d

用app

同埋記得，係買echo plus 2,唔係買echo dot...

Hue bridge 淨係得 Zigbee，佢啲燈先有藍芽

我有啲 Hue dimmer switch 接入去 HomeKit，㩒一掣可以開關埋其他 HomeKit device，activate 一啲 HomeKit scene 等

我都係呢度買，服務係唔錯

佢哋唔會主動埋嚟招呼你，不過你肯問佢哋會講解得好詳細

過左咁冇啦
唯有上網搵替代品

因為人哋做開裝修工程嘢多
所以你一定要明確講都要乜佢就會即刻落單同你搞
所以對啲家庭客服務態度會比較差

echo dot 控唔到？

咁方便

唔好買hue，hue好19，第一代hub完左期
無左support應該只係無更新
但佢依家係連用都用唔到(好似係

你拍tplighting?
我上星期去鳩問都無黑臉wor
傾左成粒鐘之後問曬大部分同燈有關嘅野

最重要係佢會熄曬燈show 比你睇夠唔夠光

你個 d 唔係材料批發鋪
材料批發鋪係態度差
但比到正確嘅資訊就可以快手快腳俾你

想買條彩色燈帶做假窗
跟時間變色
間房冇窗

係咪喺 app 就 set 到

hue app 有得較熄電重開之後變返上一次隻色㗎

太貴，不了

點set上床訓自動熄燈

如果用echo dot，係咪唔使買果隻bridge了？

你要加埋其他smart home嘅野

Yes, thanks for info

係, 入APP 自己SET

echo dor 好似唔得
有巴打上面講

搞到141咁

邊度有

啲裝修到買嘢嘅地方

費事講邊間
因為間間都態度差
佢哋做開工程生意
要快手快腳
你俾唔到明確資訊會鬧你

點解唔得

Philips Hue Bluetooth smart lights work with all Echo smart speakers/displays. Hue Bridge required for Echo (1st Gen) and Echo Dot (1stGen) devices.

好似得最貴呢2隻得

With the new generation of bulbs, you can start with just one bulb (and add up to nine more) and control them with the new Philips Hue Bluetooth app (available for Android and iOS) or with a Google Home or Amazon Echo smart speaker that’s in the same room as the bulb (in the Amazon Echo lineup, direct compatibility is currently limited to the 3rd-generation Echo Dot, the 2nd-generation Echo Show, and the 1st and 2nd generation Echo Plus).

好似係會用唔曬d function

講左咁耐
其實同ikea d smart lightbulb 有咩分別

無

Hue 出啲色多過 Ikea

不過其實都係gimmick 野
用最多都係白/黃

如果想係所屋櫃底同地台樓梯加燈帶，裝修時啲電要點預？專登拉燈線過去定係預留插蘇位？有啲位唔方便做插蘇點裝？

淨係想買黎sync電視顏色
但發現原來除左bridge之後仲要買個hdmi box，200幾蚊美金

反而sync電腦mon就唔使，因為電腦有app可以做到

可以用呢隻 Ethernet adapter 接駁暗藏 LAN 線做延申，火牛同蘇位可以藏喺櫃裡面

要直接將 Litcessory ethernet adapter 駁入 Hue Lightstrip base controller 要買埋 Litcessory 佢個 6-pin adapter

預插蘇位

咩叫唔方便做？

咩電視

即係唔係靠墻同靠天花既位，整插蘇會好怪，唔慣個插蘇整係地下。但要拉線條線又會好長，要諗點樣收埋。

sony x9500g

咁呢d 真係要做裝修果陣整埋
或者你有無圖可以睇下

岩岩search 左，電視係要加果舊野先得

係咪得燈膽有藍芽版, 燈帶冇?
如果玩燈帶就一定要接bridge?

有Bluetooth 版 但max 十組

新hue 2m個個都被逼標公價

你試下問d鋪頭有無得平

其實有空間平到

利申：hue reseller

有兩年保 打上維修中心 話條野唔著就得 佢應該會安排換

舊2m? 耶穌都幫你唔到 停左產

兩年前買 一定係舊2m
新2m藍芽版 焗你1m 2m都要重新買過 狗黎

1M 係extender 應該跟2M 個command 所以無咩所謂

咁唯有等多年，舊版減價再買

舊版停左產😂😂 所以Amazon個價好硬

新版唔係貴 係要守價 唔守會俾人屌

app有得set斷電再著之後係咩色

智能霸權

Alexa生日訂咗Echo同echo dot
諗住廳房各一
Bundle價係99.9同18.9
送兩個phlips膽同一個sengled膽

個價ok?

嘩echo dot 跌到落$12.44 添？！

啲燈膽係 E27 定 E26 ? 110v E26 唔啱香港用

係喎 自
冇check清楚添
咁即係我用99.9買echo
18.9買echo dot

巴打係咪lightstrip 加左sync box就可以sync電視顏色，定要個枝play 先可以？

應該當個sync box係一部電腦係收接 運算 output比燈device既tool
至於strip定play,功能一樣 就係根據synx box singal output燈效only

買完先知美馬買係120V......
點算呢......

備用狀態下佢會有微光而唔係全黑
係咪正常？

唔正常

岩岩見到香港間鋪有舊版燈帶行貨set賣

新版係有藍牙?

係呀，新版有藍芽，但其實冇咩用，因為都會用Hue Bridge 玩 Hue Sync

唔買brudge 用唔到電話控制顏色/光暗？？

係呀，買一隻Bridge都好平姐，買一隻夠全屋50隻Hue燈用啦，彩色hue唔用app基本上就control唔到咁多色，同埋玩得彩色梗要有Bridge先好玩，Hue Sync睇戲打機好正

電視要買埋sync box

暫時唔買Sync box都得既，用電腦Hue Sync software, 係電腦飛條HDMI線去電視就得

香港邊度有行貨買

我都想買，不過香港應該未有行貨，暫時只能夠買水貨，等年尾唔知有冇行貨呢

好想買 play gradient lightstrip痴係電視背後
依家隻lightstrip同一時間只可以出到一隻色
但gradient好似得110v

英國買220V

原來英國都出左 咁插頭都岩用埋
thx 巴打

不過要55吋電視，我得細電視唔知點玩

我見佢原本都係預你圍住左上右3邊 長左個啲屈落下面 應該都ok

藍芽版 應該就係唔洗買bridge啊？

藍芽版可以唔買Bridge呀，不過唔用Bridge玩唔到Hue Sync，等於廢左武功

如果想平平地，玩下手動燈帶調色，有冇其他選擇？

睇得耐唔知會唔會傷眼

新手未玩過 想知齋買一個燈膽唔買個bridge 可唔可以用homekit控制

好似買埋個bridge抵玩好多

HomeKit 一定要有 bridge

咁如果淨係想 可以藍芽or 遙控轉色既燈帶 仲有無咩牌子？

LIFX

幾好啵，平過philip d
有無巴絲知道邊到買抵d？

呢個點睇？

個價同hue 差唔多

最初出個陣買 好似千尾3隻

400$ 2米燈帶 ，平好多

上英馬買啦巴打

依隻？7舊水

好似有退稅 £57.67 再加 £13.96運費

有冇巴打可以影一下飛利浦嗰隻插頭，本身嗰隻未用已經唔見咗。。。想去鴨記配返隻，感謝

請問可唔可以影一影啲細字，比舖頭配，謝謝